RV 到底有無男飯?

聽D 應援好似一把男人聲都無

相反twice d 應援男聲好撚雄壯

無 all囡囡

合埋眼都想像到班油頭毒撚Once

咁樣先會長久

mamamoo先冇男飯啊

相煎何太急啊

有 我射精RV

諗起成班係到SHY SHY SHY TT TT TT 咁應援就好想笑

金正恩

你問吓mamamoo 先啦..ON9

次次都難為清潔呀姐洗地...

I wanna know know know know what is love?

Sbs個合作舞台
Rv d女飯同twice d男飯係度鬥大聲

好震憾

iu先冇

有, 我

之前有個rv男飯成能日係上班路大叫牙災
唔記得佢大叫乜嘢不過